［多圖］野生捕獲TVB主播梁凱寧！

灣仔&蘭桂芳

好大波

好正

好似外境仲靚d

訪問緊人唔係鏡頭下都笑容滿面
突然覺得好專業
淨係見到好大波嘅巴打 人生會唔會忽略左太多野

比金盈條支那閪順眼10000倍

金盈素顏.jpg

男人天性就係鍾意大波

佢成日係藍田游水 成日見佢

大波寧

第二張西面港女

主播控

後面條蝻亞蛯有冇視姦佢

拎隻G同佢比？

臭蝻亞

好撚正呀！

對波好似細左

第2,3張圖

對奶咁大做乜

有無佢ig？

maggie_tvbnews
不過係fans開既

我都只係搵到呢個

成日係匯景見到佢

真人幾靚

邊個泳池？

鄰居？

讀u屌過
利申bu

你竟然唔留意佢對波 而淨係留意佢個笑容 會唔會代表你某個測試唔過關

金盈x梁凱寧

有操pat

第二張閪面樓主

扭計姐

好想一齊去高美濕地

你忽略咗兩大重點啵

睇過條流出片港女黎個樣好似佢 又係好大波 但應該唔係佢黎

求右邊ig

鮑姐黎？

唔知仲係咪處

有冇巴絲同我一樣覺得呢張好似柴崎幸

應該係

係有d似

嗰look靚過係直播室

pure d

純文字討論？

上面有相 但唔似係佢黎

巴打睇相都沉船 勁野

陪你過生日

大波

第二張個疑惑表情

越反抗就要大力d插

讀書叻 大波

金完勝

佢對波真係不得了

第一張

真係靚喎, D相幾個角度都係靚樣

唔p都靚 部相機咁高清都唔出

唔出事*

靚過好多明星

更靚版Gin Lee

咁大波，你話佢無做雞真係唔信
反而金盈個樣大方好多

Nicole靚D

驗樓

你老母大唔大波

有冇除鞋

牙路有見地

好似話唔會再報天氣

李幸倪世界第一

自陳嘉倩走咗之後 睇新聞就為咗睇佢

邊撚到睇到大波

個樣好明顯係講緊: 屌你死毒撚影乜鳩啊影

屌你老母 你呢種人真係好撚嘔心 睇女就睇女啦你 扮乜撚野清高姐你 懶係宏觀咁

好撚靚

寶林新都城一期

要除鞋先入得人地單位
真人同試鏡差唔多

利申做發展商 同佢係過同一個單位

好撚正

好撚正呀！好撚正呀！好撚正呀！好撚正呀！好撚正呀！

第三張圖右下睇錯奶大

好撚大波呀屌你

醜撚怪
見過素顏你唔會j
利申：識佢

見到你影佢，西面喎

五官唔錯好靚女.

好想同佢瘋狂驗樓啊
然後同佢講:你就係層樓嘅女主人

屌你圖都無張我話屌過夏蕙姨都得架啦

閪面都咁靚女

屌你 圖呢
無圖你話你屌過彭麗媛都得啦屌

有無手足已沉船

gin lee?

邊個泳池!!! 快d講!!!

其實佢真係得波大
樣就一般啦唔樣衰不過太成熟
唔洗咁誇張係咁J掛
個樣新請果幾個仲靚啦

翻你支那啦新移民

嘩幾大包米喎

同av女優有乜分別

好想屌佢

大波長腳
正撚到

第二張正

你我淨係見到佢後面個印度佬幾想後入佢

唔明

我全都要

男人樣

邊撚到有樣？屌你老母閪

痴撚線 大撚到

片

咪又係雞

條哀妹次次整指甲 好核突

正

係係 sorry啊我唔指喇 因為嗰到冇雨啊

勒到勁大

有隱藏女王相，好想比佢挽

好矮咁

乜鬼FANS呀,擺明係痴漢

真人好黑好普通，係對波屈機

都係我嘉倩最正

會唔會係咁呀

好毒

tvb 都係g

除左對波 丘靜雯完勝

梁凱寧似醜樣版朱慧敏

靚過柴崎幸

法國有d似vian

有冇腳圖?

好想係佢後面一路攞條j磨佢一路揸佢對大奶奶呀

賓妹

明知自己大波仲著成咁
隔離條女幾唔gur

得對波，大把女主播靚過佢啦

咩泳池，唔識游水都想潛落去 佢

真，離撚晒罩，成班未見過波咁

佢個咀

應該都大但無睇到咁大
個bra都好厚下

個姿勢

靚
現在唔靚，就算叻，都未必做到主播

腳都好很正

黑過佢就有份

對腳好撚正